一人一件講野唔經大腦出嘅事

我先
上個月係Howsyourdate識咗個絲，我同佢好夾，細至興趣，大至睇社會嘅看法都好相近，我好開心識到佢。之後慢慢佢唔係點回我，有一日我好唔開心諗住R下佢安慰下，點知佢冇咩反應，我就問佢status諗住串下佢唔識哄人，點知佢答完A1之後就冇再回我Telegram
我真係好撚後悔，如果你見到哩個po希望你比個機會我Jessica

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

識朋友都要講條件，咁你有咩條件生活係世上